教育局宣布所有學校今日下午停課

教育局宣布，由於紅色暴雨警告信號現正生效，所有學校今日下午停課。

正在上課的學校應繼續上課，直至放學時間，並在安全情況下，方可讓學生返家。

Source :

星期日返乜撚學？

有咩學校要上堂？

星期日就咁順灘

同問

補習學校？

你嘅認知唔係以為得中小學幼稚園吓嘛

fb好撚多人鬧教育局
全部都鬧:今日唔洗返學停咩課？

細心望下發覺呢批都係無後代既低等人口

連登都有人開post笑